誠哥退休 力場會變成點

大仔接班
會唔會仲勁左

大仔重縮過老豆 你睇碼頭工人單嘢就知
威力會倍增